集思廣益 retake定唔retake好

辛辛苦苦捱咗兩年，last一個sem炒咗一至兩科，唔retake就冇張垃圾[沙紙]。但係我冇諗過駁返上大學，基本上諗住拎個asso grad就算，之後做個廚房佬。依加都唔知點搞好

假關sir